你地點樣清洗陰謀？

用洗頭水洗頭，再係頭上那好多泡泡，攞係啲陰謀到請洗，好清新好爽。
過年過節我會加護髮素。